# TODO

* Afegir un spinner quan carreguem una bd
* Guardar les bs concretes que s'han obtingut per anar més ràpid?

Base de dades: 

* Ordenar alfabeticament field list
* Quan es fa click a list link mostrar la base de dades
* Marcar amb color els Y i N